屌那星撐條濫權垃圾黑警渣滓嘅廢post都可以有成千負評

條偷拍痴漢係柒, 但佢做嘅野對成個社會影響係微不足道
反而條黑警懶係企下道德高地, 好可能犯撚左警例/法例都可以成班仆街垃圾港豬喺到叫好, 係危險過條痴漢返屋企玩賓周百鳩幾倍
對示威者濫權就個個都睇到錯, 對啲你唔鐘意嘅人就話「拿警察咁先叫做到野」, 啲市民咁撚蠢班黑警想開先例擴權容乜鳩易?

至去年10月高等法院頒下判詞，裁定《警隊條例》並未違憲，但確認表示除非在緊急情況下，警方須要有法庭手令才可檢查手機等電子產品內的內容，不過有關的保障並不延伸至手機本身。

屌你老母地鐵影下女有幾緊急呀
濫權濫到出哂面仲可以講乜野「佢個出發點係好」, 咁要法律來做乜撚野呀, 畀班盲字都唔撚識多隻嘅垃圾毅進仔做道德判官自由執法咪算囉

你試下你條女比人影睇下點

不過算啦你條上網搵存在感嘅毒撚應該唔會想像到

屌你老母九唔搭八, 而家講緊條黑警濫權濫到出哂面仲可以有人撐呀

一句我好撚緊張我條女就乜權都畀哂班黑警, 你咁撚鐘意唔要法治唔要自由唔要私隱、淨係要畀人保護嘅不如去北韓住啦

你有女朋友有屌過閪所以就要大條道理支持黑警周街逼人解手機鎖? 邊個唔同意就係毒撚?

你呢啲「point」講出來個時有無面撚紅?

負評唔係啱咩

打錯
屌那星撐條濫權垃圾黑警渣滓嘅廢post都可以有成千負正評

你女朋友俾人影大脾點算？
[url]
[/url]

呢個post都係
咁撚戇鳩嘅論述都有過五百正評
班友仔個腦應該係裝屎

我覺得個差佬冇做錯到 有法例講到明，如果合理懷疑對方對公眾場合構成威脅，都可以查，條友斷正，怕佢毀滅證據唔好話係差人，一般市民都會想查佢電話

不過！

我覺得係有啲小題大做囉，捉到咪捉到，洗唔洗響曬鑼，打曬鼓咁

呢個就直頭係五毛
不過可以咁多正評都幾出奇

我覺得成千就唔算代表乜
太多垃圾傻鳩都係社交媒體個種盲目㩒like心態
睇落好似有道理，多人正評就正評
有人屌就加把嘴跟風
完全唔會思考你所提及嘅嘢

呢個「撐」嘅問題係超越警權議題 係論壇背後嘅問題
係呢個論壇，呢度會員嘅一種根深蒂固嘅問題
---

話說條片好似條友直頭搶條人部手機
仲要未展示警章？
（喺街飛住嚟睇）

不過show定未show都好
我覺得直接搶呢個行為已經侵犯人權咁濟

咁以後唔使講法律，程序正義
律師：試下你比人xxx咁點
法官：冇錯，我宣布被告判處死刑

我同意跟風正負評係連登風氣
除左跟風仲有崇拜權威, 之前同一樣野D_Wade講畀人屌到反皮, 陶傑講就個個正呀正呀
不過條黑警濫權到咁撚明顯仲可以咁多人受, 都要班人本身睇事理夠膚淺 (佢偷拍在先 -> 黑警點對佢都無問題) 先至得

警察絕對有權要你解鎖，因為好明顯見到你犯罪，證據隨時流逝消失
好心你哋好好鑽研下法官判詞
你哋怕私隱洩漏
講到底咪係自己生活唔檢點，怕有犯罪事實

咁都咁多正評
你話靠連登d 00後，香港就含得撚

我覺得直至去到差佬搶佢電話呢步，差佬做法都ok.

不過逼佢講密碼就應該唔啱，取證程序上應該可以更好。

所以咪話，連登真係一個充滿住女權撚同五毛既地方，呢個論壇既人成個腦除左諗點樣恥笑連登仔係毒撚外
就係諗住女權，P圖，中共，黑警
一有時間就諗下可以點樣可以爭取到特權，女尊男卑，氹男朋友買野

五毛就想大力吹奏中共，黑警
再唔係就係扮晒支持民主，支持女權，傾傾下就現形，幫主子含撚
連登仔問佢可唔可以收皮唔好再上連登，五毛搖頭說不，但最後還是老是常出現日日，被連登仔屌老母
所以話，呢個地方真係十分垃圾低賤